武肺爆發期間，啲空姐對黑絲係咪著完一次就唔要？

件保護衣淨係擋到上半身
對黑絲有病毒帶返歸咪仆街
係咪要機場到除低

未知源頭患者嘅源頭原來係咁

P到對腳咁柒長做咩
睇下後面個個 保護衣到腳

會即埸燒咗佢 唔益你

似係坐低扯高左件保護衣

機場回收黑絲

有冇戴住口罩手套保護衣嘅空姐JAV睇下

想奶靚女絲襪
有病毒照奶

臭到喊

拎去賣

機場女廁應該好多